做人如果忘記初心，咁同林慧韡有咩分別？！

我想導人向善，改變世界

咪能jer
大家已经原谅左达哥🙏